有冇人放村屋

靚盤益下我 比返AA果份你又點話

唔揀新樓？

例如？

碧水新村啱唔啱？

睇下你想要邊區 依加見仲有好多800萬樓下兩房 新樓可以慳返裝修費呀嘛